[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2778）

fast

快到

slow

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

牙波 (健康) R.Bullock (朗素波 (傷到仆街))(DLo(全能到仆街)) (L.Ball) (朗素波?≧?≦?)
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

Lil.Xan (XOTourLif3) (如何完全戒賭) (美國妹大波波)
#156522

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1914)

-6.8k (不豬便是羊)#72074
派我未

走數撚綜合討論區

天主教半大

主反杯

國米 04求你刷角

國米 柏斯反cup 上啊

國米ng

國米仲未入。訓唔著

fake

耿炸

04求下你刷c啦

蒙彼gel 了

史特拉 卡斯快入

賀繼續入

巴塞-6c

伊卡迪準備

今朝一訓醒9買神船針2k
玩下玩下
贏下贏下輸下輸下
原來全日都總共輸左400蚊咋！
明天繼續努力。

馬會成日封

反手到咁仲要被goal好似好慘

屌你賀

刷角者得勝國米04努力刷角啦

波爾多=on9

睇盤已經知蒙彼贏

識啲野

國米係咪贏緊 唔撚上力踢

辛尼特屌你

認真 盤 fg都無跟 直插左蒙彼2.5賠率

嘔返半格出嚟

國米訓撚醒未

國米幾時有1.5b 似仲有一球

波圖1:0

手足23

尼斯傻仔

04 快d刷c

亞特蘭大聯有冇同路

屌你老母 巴狗入未

恭喜郡主 下場買咩

有

國米21得唔得

賀

Inter 1:1

國米杯撚埋

手持羅馬皇so中 想要達拉斯

巴塞快入

屌 美職角細又死， 係咁連c on9

美職唔買 馬天尼斯唔好話識波

美職半大

國米唔杯不如咪踢

04求刷c

支持！

跟少少郡主先

半7, 9.5s 點頂

same重要4x1 頭關

半8, 屌你on99

羅馬個龍隔離街場搵返嚟

放棄

場場美職角細， 一買就開角大

冇啦 6c完

呢啲時間 yy加星星齊上水

國米你訓撚醒就反杯埋佢啦

兩場停哂角

04快撚d刷得唔得呀

yy =我fun 身

羅馬好震

刷角者得贏快刷啦

你兩個gay啦明顯

疤ng?

但今季阿特咁樣真係唔想買

齊叫反杯

角球啊04

04呀快撚d刷啦

最後一注錢 , 買咩好

勁中

跟YY

賀分 gel

國米9.5b?

屌你04下半場得一角

次次買緊疤7.5s 串角米9.5b 都有角， 屌

04比人入4 粒

1-4

04唔入都扮下嘢刷下角啦

垃圾巴塞入波味

11

疤11

皇下盤點輸？

疤2-1？

買緊皇so 下隊就入左

打錯 11

疤win又派錢

波圖半大未

大波咸no goal 派錢

2-1

盤都未開， 我屌
狗會唔好再慢d

唉一定 21完 贏緊就妹

9c

國米 柏斯 反杯

國米！ 出來見我

哇屌sorry巴菜 我gel早左

死賤疤

阿特

馬會仲封緊

04我屌你老母啦唔撚刷

應該開唔到上盤㗎喇
開個3-1比我走盤 OK?

臭疤賤種

1:5

1；5

國米快入

屌你老母角啊 就黎入波多過角喇你老味

30分鐘 皇so受3球都唔撚夠佢死
真係死十次都唔夠

04比人炒4 粒

10分鐘冇4角又俾人咒空難架咒你老味

我賀gelgelgelgelgel

話哂上季第2今季咁比人炒法

即場角米角大大波
輸埋jump 得

3:1！！

炸

hi星星

炸完對家

阿特上

var

柏利利

比下面啦大佬 大家好黎好去

YY

long time no c

走數中

屌你老母 3:1都ok
咪撚讓球和

同路

國米極限3c

4x1 又死係04手上

疤刷角未

快派， 最後一舊水買埋角米大波角大
輸埋冇錢開飯了

yy走左幾多數

仲有20分鐘 皇so頂撚住

疤刷角

有角未國米

04唔撚入波仲要唔撚刷c

國米-2c

柏斯 國米杯未

巴差兩粒 屌

10c

達拉斯！

頂實

亞特

國米

04真係屎黎 死都唔刷角

真係死俾04睇

馬天尼斯我屌你老母

屌佢老母冇即場冇得補飛

9.5b 終於cashed角米真係戇鳩明明頭鎚比到最大威脅羅馬但就硬係唔盡量邊線出波

連詩雅空降意大利

賀gel夠
04都有老母

入唔入疤6.5b好？

好撚嫐呀4x1斷04 9.5b

疤刷未屌

阿特
針

國米比角

國米係咪想絕殺

柏利斯 國米

國米燒味啦 地波你唔掂嫁啦

-4c

應該和波完

2:5

和和氣氣

又和氣收場 2隊米蘭係咪傾好左

頂
真係全部歐聯隊開下盤
早知串晒佢黎買

有撚用咩04入多粒不如刷多幾角啦on99

根本就係幾球有威脅攻門都係邊線出波制造出黎

國米點解唔玩角

屌你老母亞特

達拉斯易到

我記得 羅馬最後十分鐘 好易失波

求國米角球雨

下下籃天射球 又妹

中位數10.5

國米 11c

國米比多角

10.5b 都cashed

國米唔入比人入啦

-1c比力

唉國米唔撚係下嘛

唉 頭先衰貪心。9.5b 無買

國米 要入波 我愛你

落底出波啦

巴一定2:1完 dllm 客果球明顯送

羅馬no goal冰封

疤求你入波啦屌你個西

個大波呀屌國米

國米準備入

國米比多隻角

快啲反勝！

柏利 國米杯埋去

補3

-1c

國米極限一角

11 大學

我小注10.5 一路等9.5 2倍

絕殺

平手盤大學就知有鬼但照買左

絕殺 一世球迷

連c爆角就冇買到 細角就買曬大角

天主教大學

完

估唔到 直覺覺得國米杯到
數據上明明都可以杯到

最後都係輸向人為手上
兩米好似講掂數咁
唉 下下都衝天球 屌 以後唔買國米

羅馬gel

疤求你入多球比我輸少半注

疤ng

11角完 屌你狗會啲初盤 仆街啦

食屎啦國米 天主又12m

巴ng

屌jumped, yy 派我
角米11.5b, 2.5b 輸尻哂

11.5 sosad

皇so gel

大學入波

屌佢天主

天主goalll

me too. 但 買唔切了 一刻有2.02

頂得好辛苦

羅馬盤買唔到 買撚咗個 國米 主勝

柏利斯啊

針咗1K

今日贏得1-2場半格 輸成十場盤cls

協商過各得1分大家都有好處

柏利屌你老母

疤半3全4？

31未

Same 一係就輸半格 未試過全格 痴線
十幾場盤都針

米蘭同心

Dllm

星爺跟住要咩
早餐靠你了

1-1好似有分咁係到妹dllm

頭先最後嗰十五分鐘
如果依家唔係凌晨 真係大大聲咁屌

係..好短暫之後都無落過去

賭仔齊針

柒撚到

今日d波cls

輸哂啦 下年請早

快31

31味呀臭巴

天主教大學好醒醒定定贏波完場

國米我屌你老母

5c

唔知係真係我問題定點

你放心 主隊冇威脅

天主教真係走寶
過左鐘

追和後角米都唔想攻係咁妹最後刷角都係靠羅馬

12m咪威脅

美職比多球我

真係賤種隊來

好傷心 好似俾國米中出即飛咁

疤絕殺求你

0530智甲有冇水要追數

6c

6c goalllllll

買角細就補時絕殺角， 買角大就冇
輸死

比多c

諗緊利昴贏唔贏到2球 插左-1

補時高水絕殺角值得小注

買左11.5bb 就冇

入300又輸300 個天想玩死我

永久black 疤 好廢
R聯一定輸比利

針

今日買左幾場角淨係贏左熱刺果場 好彩半6全8

巴入多球輸少1500

(拍拍

補4

疤狗

巴塞咁衰 不如和左佢啦

我今日全日淨係贏一場都針1300了

我話嘅

美職-1

食屎啦臭疤

踢完歐聯 深盤全針

今日又針1k

今日贏左300k

留夠頭五派1k

盤王定比卡超好

我淨係知自己今日輸到狂入錢

皇蘇 幫我殺左巴塞佢呀 謝謝

Lm

lm

收皮

me

ME

美職比多粒

LM

lm先

波圖半大又針 真係買咩都輸

我

留tg先得架lm把鬼咩

白帽 唔識得入球？
仲係0-0 玩咩

留名等走數

Me

FT. 2:1

疤鏝 成日都贏波輸盤 撚賭仔

皇so係抵撚死既

班職乞唔洗訓

佢次次都9 up 嘅 啲人又信

中左六合彩 聽日入馬會大叫我個名就有錢收

Show Blocked User - 待修理的靈魂

仆街 國米差一隻角

做職乞好過賭

今日第二場贏竟然係因為睇到小星星想買疤8.5b
所以少注100 8.5s
但今日都只係贏兩場
計埋都針1300

Same

停一停先吧

巴塞 角球9.5 細 輕鬆收錢

今日有冇人夠我黑？

關愛基金已經輸左四份一

美職又秒goal撚半大

我覺得小星星直頭挽救咗我希望
又比返185賭本我

皇家蘇斯達(客)
讓球 客[+2/+2.5]@1.85
又全格收錢

美職半大-1

大學no goal

小星星又幫大家贏錢

不如你拎500俾我
跟我買 好過啦

真係派錢咁派

注碼少過你 但針既場數差唔多

達拉斯入完又妹 垃圾亞特又唔識入

正數已經好幸福了

阿特反cup未

巴打冷靜

冇用，人黑就係咁。費時累埋你輸

半場追和到都仲有計傾

唔啦，輸10k抖一抖啦要

半大真係好神奇 自己買就唔中
見人地就好易中咁

抖抖先吧。 我今日贏得一場 找卡數
其他輸晒

柏利斯天奴 頭先見1-1
仲諗住生性喇 有得執返條屍

攞30k推一口奧城fg

中左派留tg頭5 2k

而家準備收屍

今日買上盤：比人入先，追和，跟住完場
下盤：一係比人455，一係就比人一粒完場

Tg:Goodisyettocome

On9亞特得一球40碼起腳中龍

做乜尻個個乞衣留tg

亞特蘭大聯，波圖全隊斷腳

一模一樣 睇嚟度一度想買咩
同你一致既場數就再買對家

真係要抖，你見我注碼越黎越大，就知我賭到冇心情
當去轉澳門輸左算

半大已死

天主gel

我今個月都針左6k，你都起碼有過綠字丫，我完全冇呀，近期最經典係輸墨勝同ac盤岩岩角米又差一隻角

真係死 客入完妹 亞特又弱智

比卡超嘅客場唔係一般嘅廢

唔度啦，訓醒個教去轉大陸輕鬆下算

角米真係夠
唔配叫角米
角細米蘭啱佢

點解我成日買中啲秒goal之後無波入既半大

達拉斯咁快出訓地戰術

天主俾多一粒黎

綠字係一場買得300，仲要平時唔玩ng當玩下
一注中得一半，一注平手走盤

有冇手足比多一場重心我
買完瞓教

天主俾多一粒我即刻信教做耶撚

比卡超作客7場失17球 原來咁廢

上場炒人9粒

尼卡沙

最近針撚左6k，今個月最後兩注，當幫下人，未落注既睇路喇

咪撚再留TG 條友肯定唔會派

炒人喎

我都睇好藍十字

藍十字應該有半格

多數呢啲都會中

正數525 一正數就身痕買垃圾波

200蚊注都輸6k 你真係要抖抖

唉美職半大派

達拉斯入多粒喇
阿特廢撚到

咁岩skip左

我單頭今日都針左10場

尼卡沙坐和望勝

屌你.........FC達拉斯

Weak

美職咁都冇半大

派得

亞特神奇更衣室啦
啲攻勢入肉嫁啦
差埋門果腳

冷靜分析 屠馬會

Hide Blocked User - 鹹濕可以醫風濕

見到有啲巴打 由我起身 等派錢 等到宜家
都有成12個鐘

想諗多一場

慢慢嚟啦

整多場 買返3-400 訓覺都好

一番醒見到 天奴針撚左 無撚用

gologolo 2.5b OK?

高路高路[0/-0.5] 可以一戰

似和

買埋
尼卡沙(主) 對 帕丘卡(客)
半場主客和 和@2.1

休息 聽日開估

達拉斯個龍救咁多波

高路禁屌唔入

奇蹟大波,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,?

高路高路 ， 冇嚕冇嚕

盤王己死

半場和 被炸左

fake完未

有機了

絕殺半和

Necaxa GOALLLLLL
半場咁都和到

睇來真係有啲運

Kolokolokolo入未

斬木佬角大1.68俾狗買？

會入得 加持

高路高路屌你老母

原來智假個主隊主場不敗 中伏

Kolokolo大2.5已死

12m

Who

0-1 高路高路

10分鐘多兩粒

頂到完場 10分鐘 好快過

有冇美國肥牛既朋友

求

盤王rc

高佬頂實

Lion入多球快

2:0 比多粒

7.30有冇大神有水

半大2x1

紅牛skip/買對家 佢同亞特一樣今季食左屎

屌你老母1:1

屌你老母高路

比多粒啦

屌老母

呢次真係藍藍路

俾人安心訓覺都唔得

屌 開波前我都同自己講左應該和 做乜買

盤王頂實

食全格變輸半格

但主係私家雞咁濟？

真係不了

哥倫布有冇同路

補到96入 補多陣 開2.5b得唔得

完左仲補咩

大波cash

利昂撚手足了

入多粒全格啦

唔諗好過 咁樣仲辛苦

最好 唔入都有半格

Ok 3:1

NBA

3x1大波 又差一粒

正呀

頂實lion

正氣大波波

比卡超2-2

盤王走盤算啦 唔好搞咁多

仲有20分鐘

打少個仲有20分鍾
輸左9成

訓醒見到啊特

早兩日米禾爾

3 2

利昂到最後都係要撚手足

買大波冇買盤

點解美職D波衫全部變晒淺藍同深藍

紅牛fg

提格雷厞斯回大飛代表咩？

2c

越回越愛

再追 美職 入球單

比卡超快入

Lion求下你唔好再比人入

十字對家

利昂到底想連贏幾多個盤

5:2

冇撚得輸

5–2咁痴線

曾經好無知咁同佢鬥氣 輸撚到我

正氣盤王

same

追盤追大波

英撚fg

買左英撚fg 邊度有得退飛

仆街斬木佬唔刷角

紅牛

屌你老母 尼卡沙炸3次 又rc

奧達斯藍十字有無同路

藍十字

英撚

半大24

唔入波又冇角

藍十字果場 門都無射過

英職入波未

兩場美職大波又要輸曬

美職今季踢到中超咁

紅牛快入

紅牛入波未

劈木佬

0：2

哥 0-2

清爐出水就唔中，私買就中，屌呀

屌你老母藍十字入波喇

半大只需4分鍾

馬會即場又撚狗 隔離0-2 開即場波都無

天主教大學真係派錢

就係咁仆街

估到馬會即場西波開唔出半大

歐聯隊對家先真係派錢

屌你老母又買中場0比0

馬會精選走地系列

另一場精選智甲
0入波0c

垃圾波黎依場

精選早場走地 一定要買即場高水唔睇好果邊

波特蘭伐木者
莫雷利亞
又爆

誤中細波

奧達斯1角

半場0:0痴撚線

有冇人可以話我知點賭
屌你tiger又針 飛機佬又針

美職又0比0

下半場nba

腳都唔撚識起

墨假係咪剩返leon 係正氣
老虎又針

墨假踢假波好易睇3個鐘內連跌兩個盤

一陣又有好戲睇 琉球撚狗大法 比佢撚左四次都仲係買佢

真係唔明，飛機佬點解會輸

快d反cup啦唉

唉藍十字輸埋有冇咁撚爆

好撚野0:0

嘩場場5倍打上都入波

反底

藍十字上

屌你老鼠 隔離果場半大左

普馬斯fake完對家入啦

一定要！

智甲1.5s

琴日仲贏緊4k 今日輸翻晒

開兩場0比0即場比我地買咩呢其實

仲贏緊5k

屌你老母堤格肯入未

角球 主客和

今朝場巴塞下盤輕鬆度

尋晚波都算正路（玩單頭）

係，盤口成日冇輸
走地角就針左2場

鏝贏波輸盤 祖又係 阿積又係 如果咁都仲買巴塞 真愛了

我係輸超大注狼隊 輸左3k

太輕鬆

新英撚1.5s ok?

狼隊唔係打 前6都係撚狗

好難

智甲果場0-0算啦，1.5s唔想揸住春袋睇

智甲客fg 800 求回血

想回血 真係寧願買美職即場好過

普馬斯紅撚左好快撚d入

普馬斯rc

10.5 大上水嗎

好撚野雷拉...永遠捉唔到冷野

如果呢場買左主真係要驗腦

哥倫布快d反cup啦

屌你藍十對家紅咗仲唔識入

智甲0-0完場

好廢 以為反左底

基本上墨假紅咗就失硬波
屢試不爽

等多陣 會入

紅十字

Goallll十字

十字紅左先識入

藍1-0

話咗啦

唉 英撚紅牛每隊刷3c

曼城三戰熱刺，三次都輸盤
屌你老母，輸撚到

而家係對家紅嘛
入硬啦

刷啦 兩隊垃圾

藍十仲要係12m入
肉唔肉酸啲

是撚旦啦，入多兩球12M都得

紅牛遲早入波..

邊隊刷得最多就比邊隊贏
最重要有11c

智甲主隊少左12m?

繼續

炒左？

邊到有12m

紅牛FG

入球大細 星期六 83 新英倫革命 (主) 對 紐約紅牛 (客)
大 [1.5 球]

下場

美職買fg慘過做雞

刷角有回報 快刷

智甲輸埋

精選場即 買唔睇好果隊就岩
主goalllllll

場場美職半大，馬會擺場無波入做即場

1-0完場阿屌

戒賭再見

寧願對家入 等我個fg輸得條氣順啲 0比0咁輸真係on9

奧達斯

衝動是魔鬼

應該兩球完

不了

紅牛無入球

10點 大家買咩

紅牛2.5s gel得未

1-0

屌你老母紅牛

講多兩次ok?

秒爆

個龍假到

美職龍門真係好撚好戲

呢個算差

紅牛追和啦屌

西牛真係好野 可以一直西落去

紅牛今季差到

等睇輸多粒

英撚頂實

話左紅牛同亞特追對家就得

刷c啦
11c完抽1派100

10點地震有冇同路

尼卡沙全大串Lyon easy money
老虎全大呀

西震盲追大波

永久黑名單垃圾牛

我感覺到啦，哥倫布你快cup啦

奧達斯頂住唔好輸

𨳒你老味
智甲客隊個龍仆街死

上半場已經99下，下半場仲交波俾對方，你成家仆街車𨶙死，𨳒你老味

真

馬會西波
無波又無角

Ok,1-0ft

藍十gel

1-1

1-1 la

1:1左

哥倫布5分鐘兩球

藍十字半一派錢波

西牛世界波未

高客隊三班波

無啦啦7角 頂著呀屌

屌 第2球先入pk

San Jose Earthquake v Sporting KC
將會出心靈大細波
跟唔跟你地自己決定

菲利蒲斯廢左咁多

紅牛入未

正

放心，會10c

入咗波就唔會有角嫁啦

高幾班波

天主教
Cashed

美職是但入多粒

留

3串1又斷一

一晚針5k 好唔開心

紫Sir都事後

奇蹟角大 快

藍十字入多粒

10.5B 食屎啦

不嬲事後

同路cashed

哥倫布機員我屌你老母臭西

藍十字入多粒喇

cup子

西牛

屌你老母又俾紅牛撚

藍十字入多粒喇屌你老母

唉 差1c 6倍買左5000博下

普馬紅咗都識入

肯刷C隊 上船

屌你老母藍十字

屌又針

智甲可以嘗試下翻反cup

墨假好與

7c 頂到

正傻西？

地震 7+

又9c完 好屈

藍十奧達頂撚住

美假角難玩左咁多

肯刷c今日肯唔肯刷

0945出

出晒名 一早block左

佢不嬲事後

即場多西波

唔係掛

第一日上黎？一早扑左個煩

紅十字打多個都穿唔到盤

岩岩見到有人話高3班波 輕鬆果d

輸埋啦屌

2-2服撚左,認輸了

邊撚個 捉佢出嚟打

誤中假波我屌

冇即場 都預左有d咁既野發生

提早了

心靈大細波
聖荷西地震
1/1.5半大@1.78
2.5大@1.40
3/3.5大@1.88

炸得好

咁耐先炸既

炸左都唔想比希望佢 唉
打定輸數好似好d

算唔算事後

唔係wor
睇直播寫2-2wor

自膠 轉返2-1

真心南美假波墨假美假冇過返5分鐘都唔夠膽話個入球有效

屌好彩有VAR

今日仲豬緊

d波古古惑惑咁
琉球點會讓咁少, 主隊連續7場0入球on99

屌你老母 間塞升2個盤。都可以係2:1完場
一訓醒激撚死

日假有冇高手 覺得好難玩

羸波輸盤

終於追返一半數 今日繼續 感覺回來了

作客 同埋琉球連續5場無贏過

智假停左30分鍾角

町田盤
山神盤
柏雷盤

琉球好耐冇嬴過波 正路

紅牛角又jump

頂住7.5s呀

柏雷平半得唔得

停左30分鍾唔會刷

10點美職有冇巴打有水

半大全大角大

正路就肯殺玩野就唔知

今季作客未贏過波 會唔會係今場

垃圾肯刷C 主場輸蒙特雷

可以既

美職直屌-1啦

普埃穿肯殺

奧達斯+1@1.49 CASHED

兩場串起讓球和

買地震準備有半格驗腦

肯殺C

Cashed 有同路買角細既 貼飛派一百

只限一名

墨假兩寶利昂 同 瓜對家

墨超最勁果幾隊差唔多啦

屌你唔出水就勁中
以後贏錢派錢算

真 lm先

如果地震打蒙特雷應該輸10-0

藍十頂撚住

Thx

我了

okay 就你啦 留tg 大家齊開心

呢樣真

lm 算

我都有支持架

馬會派錢快到
驚你啲人賭唔切10點

半一詩
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

咁都頂到

肯殺屍 有冇半大同路者

普埃fg

肯刷普埃隻船大唔大

上啊

宇宙級

半大上啊！

河床

聖傻西地震

頭五個留tg抽1個100

屌藍十字 贏就贏半格
紅左都比人入屌

藍十CASHED

tg

邊場

佢傻架

邊有1-0

想問吓琉球今日撚唔撚手足

引人注意 有撚病

唔撚

紅咗都識入 搞撚笑

撚

如果俾62島贏佢係咪要仆街死

琉球啪啪啪

琉球屌撚死嗰鹿兒島

對唔住囉

美職遲10分鐘會唔會有d過分

10分鐘係基本

肯刷C???

美職傾完劇本未

截

岩岩打左比trump
佢話今場美職開上盤

你無病啊嘛先生

收到劇本，今場無波入

美職2.5s

角大有支持嗎

肯刷C如有8.5大 可Allin

針 傻西屌打

有 但10.5不太穩 最好9.5/8.5大手入貨

支持

Pmed

西震

傻西1:0

肯薩憑咩讓一半一

10

垃圾肯刷c

傻西反底

半大

作客無贏過

秒

咁快俾人入一粒 角大穩了 9.5照去

比多球開半大

肯刷c又撚狗

傻西主勝仲有2.14

屌你老母肯刷c

No啦，之前有d千幾二千咁買過關

刷有半一高水買，驗腦啦

勁

買客w啦喂

條3x1頭兩關同路 齊贏

美職啲上盤讓半一 一球成日輸鳩埋

角大24

9.5高水

屌你老母肯刷又撚手足

上半入波唔刷角 下半刷角唔入波

地震!!!!!!!!!

入多粒

肯狗作客學人讓半一

肯刷反CUP派1個100

又比佢當狗咁撚

又要叫撚到氣咳

地震 ng

2-0

2:0

傻西2:0

我震

好嘢唔洗派

廢撚到

20 中

美職主場仲要受讓

下盤表示：

好詩

墨假封？

我震要456了

封咁耐？

直插+1睇黎

著藍色波衫真係無隊好人

閪震GEL得

美職d主場之力勁到

車路士 鏝城 傑志

入一粒果陣gel左

其實封咩

客win 6.3

屌你老母普埃布拉識入未

比個龍出去食飛煙放鬆下

唔洗留啦 都無得派

我震快3456

呢場似瓜達

地震半大易到

10角

主 穿盤

肯刷角應該cup

哥達拿查拉 !!!!!!!!!!!

拉系拉1:0

屌你老母普埃

閪震都識贏波

半大-1

唔好FF咁多啦